啲人成日話要屌穿靚女個西，究竟點樣先可以屌得穿

首先要追住架小巴先

係電車啊 ching

又重温一次, 真係記錯左

影乜撚野呀屌你老母牙

小巴